{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47775&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도해와달"
    },
    "text": "当宿は卓球場、カラオケなど様々な付帯施設があり、楽に楽しめます。 また、ガラス島、大阜海の香りテーマパーク、始華防潮堤、月展望台などの主要観光地が近いため、旅行者にとっても良い場所に位置しています。 周辺にはガラス島が車で7分の距離にあり、大阜海の香りテーマパークも車で7分の距離にあります。 また、月展望台は車で25分かかる距離に位置しています。 宿の入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 客室内では禁煙となり、それぞれの客室にカラオケ設備が完備されています。 一部の客室では調理が可能であり、調理のための道具や食器類が客室に備えられています。 ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、バーベキュー施設をご利用の場合、炭とグリルをレンタルでき、レンタル料は4名基準で20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える入室は不可能であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理も制限されます。 未成年者の中に保護者同伴がない場合は利用が不可能であり、ペットの出入りも許可されません。 利用する過程では客室内での火災危険物質の使用は禁止され、もし火災による事故が発生した場合、責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ガラス島、大阜海の香りテーマパーク、始華防潮堤、月展望台などの主要観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはカラオケ設備が完備されています。一部の客室では調理も可能で、調理のための道具や食器類も備えられています（ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止です）。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、料金やレンタル方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルをレンタルできます。レンタル料は4名基準で20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿を利用することができますか？",
            "answer": "未成年者の中に保護者同伴がない場合は利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿を利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "火災による事故が発生した場合の責任はどこにありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。もし火災による事故が発生した場合、責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿の料金についてはどのような変更がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 473
    }
}